點樣確保初選唔會有藍屍亂投票搞事？

人地台灣民進黨會搞排藍民調
飯民初選有冇類似措施？

人哋係黨員投票制

投羅37

俾錢投票順便解除經費問題 五蚊 兩蚊都得
鼓勵自己人去投對沖藍絲票
嚇鳩藍絲記錄個人資料交畀中國國安

正想講，藍屍實拉大隊投佢

你咁樣會嚇鳩返自己人先

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

藍絲唔計成本 所以會畀人嚇親 好驚畀人當係黃
但對我哋嚟講其實係沉沒成本 本身就已經record咗 所以唔驚

到時全港俾狗封票站喇
投邊個都係 後話

鬥黃機制，要講自己做過咩

民主派初選佢點亂投都係投民主派喎，如果佢人多仲幫初選壯大聲勢
係咪應該咁睇